香港原創音樂來講，周啟生首淺草妖姬真係好具代表性

真係好撚迷首歌

周啟生以前上晒電先出show

Take 野？